無國界醫生電話打唔通 唔係用返CUT有線果D老土招數呀?

香港
E |office@hongkong.msf.org
T | (852) 2959 4229
F | (852) 2337 5442
A | 香港西環德輔道西410 至 418 號太平洋廣場22樓

大家真係唔好好似以前CUT有線咁 用盡公司資源FAX返一百幾十張紙過去 迫佢地打返電話比你

蓋世寶

樓豬要一日出返百幾個post補數 咁多日無上

Cut左張信用卡 遲d再申請過！！！

網上話去銀行del自動轉帳

試左 要email去無國界

最有用佢係將佢推上國際線

黑色紙圍圈fax大法都唔識？

打去銀行cut, 佢自然第一時間搵你

留名
過兩個月會開post提提大家

我頭先係打上去銀行
直接cut左張card

比錢個個 話唔比 都仲要問收錢個個?
同銀行請唔得就CUT張卡 你睇下佢比唔比

死忙LOOP FAX

佢講唔俾cut, 我就即打去報失卡

永世唔會捐任何慈善機構 根本大部份都去撚晒支那
香港人捐咁多錢係香港有人道災難嘅時間一個人都無出現 半句聲都無出過 捐你老母啦 叫藍絲黑警捐比你啦屌

網站contact page 都入唔到

第一次支持蓋清
依家真係cut唔到

為咗令人唔好cut可以去到幾盡

DOWN定 FAX過去啦 FAX到佢確認收到為止

我就咁用ebanking停咗auto pay就成功cut

有無人用citi visa 成功取消到

到底捐香港ngo既人心態係點？

街上籌款全部出糧

高層幾乎都住大屋收入過10皮

行政費服務費抽幾多水